即刻同我坐直呀

手動坐直呀 唔該

幾時同我扯先

好謝提醒

Thanks

又係時候坐直d

屌